凱施包鋪既碎蛋包好撚好食

蝦正啲

加州卷 照燒雞排包 都好正

碎蛋包好大份好飽
佢個吞拿魚三文治都好好食
中學嗰陣成日買嚟做早餐

料多

郭富城嘅弱?

9蚊個個沙律蛋卷都正

呢幾年加左唔知幾多次價

但對比其他
算多款 料足大大個
價錢對得起

椰汁炸豬排包

凱施好多包都好食 尤其係佢果個熱狗包包住d 沙律雞同蝦仲有碎蛋既系列 另外仲有個瑞士卷形入面又係沙律雞 又係好好食

啊....椰汁炸豬扒

連鎖黎講，凱施都算有良心啦

利申差唔多日日買黎做早餐

正啊喂

維也納